只求命運 帶你去一段 全新的旅程 往幸福的天涯飛奔

別回頭就往前飛奔
請忘了我還 一個人

你走後 愛情的遺跡 像是空城
遺落你杯子手套和 笑聲